光復香港最大挑戰就係..

習種宣布要光復東莞，手足們星期五趕住上去叫雞點算好

手足係指我弟弟